[改詞 同套戲唔關事]你的名字 (原曲:無色透明)

舊照片回望千遍 但你的名字
已消失了 再翻開可有意思
縱使可笑亦不智 但我很懷念
你的聲線 卻此生不再聽見

當天的約會那句宣言 願意一生跟你走一起過每天
就像留下伏線 問你的心可否不變
陪著我 沿路留下萬個紀念

承諾中找得到的借口 一點都已經足夠
此際在攜著手 不知於哪秒獨個出走
如今一個在這裡顫抖 誰可跟你留守最後
問我可承受 剩我一個寄生的宇宙

即使經過一世紀 阻不到我怎麼愛你
如今我剩回自己 懇請不要說對不起
人怎可以活到下世紀 回憶總殘留於這地
就算不記起 沒法可令我心死 致我一生心愛的你

仍回味唇上的吻 是你的氣溫
那雙足印 喚醒起當晚氣氛
承諾未來共厄困 問我可會等
我輕輕笑 說想得到你初吻

當天的約會那句宣言 願意一生跟你走一起過每天
就像留下伏線 問你的心可否不變
陪著我 沿路留下萬個紀念

承諾中找得到的借口 一點都已經足夠
此際在攜著手 可惜於那秒你已奔走
如今得我獨個在顫抖 誰可跟你留守最後
問我可承受 剩我一個寄生的宇宙

即使經過一世紀 阻不到我怎麼愛你
如今我剩回自己 懇請不要說對不起
人怎可以活到下世紀 回憶總殘留於這地
就算不記起 沒法可令我心死

那破碎舊照片 那燙紅的臉
每片散落記憶 放於心裡面
每晚渴望見到 卻悄然不見
誰願找一千遍 也沒有死心 永未變

得不到也許更好 今天的我可知道
明天也未能遇到 都不感覺到太糟糕
如果想要被愛或太早 留低一個二個感嘆號
踏上感情路 為我將來去禱告 yeah~

得到戀愛安慰獎 找不到愛的方向
可有動人幻想 此刻想與某個他分享
未必可以賺到你拍掌 而星空仍然很漂亮
就算這模樣 為了得到我所想 我會找得到我方向

舊記憶重拾千遍 但你的名字
你的聲線 卻此生不再聽見

巴打

推到有絲打唱 完我心願

搵到純音樂既話，相信有人會唱

難d揾到 用software都難cut

除非...

結他acoustic version